\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{Affichage des grands graphes}
\author{Kristo Dhima, Alexandros Stergiou, Garion Goubard }
\date{25 Janvier 2022}

\begin{document}

\maketitle
\section{Eléments bibliographiques}
\begin{itemize}
    \item Le texte [Kasya18] nous apporte beaucoup d'informations sur les systémes de visualisation.
    \item L'article [Mora21] parle de l'utilisation du GPU pour la visualisation des graphes.
    \item Nous avons plus de details sur l'exploration et la visualisation des graphes grâce à l'article [Calda16].
    \item Enfin, nous ne pourrions pas parler de ce sujet sans mentionner [Wang16].
\end{itemize}
\section{References} 

[Kasya18] Kasyanov, V., \& Zolotuhin, T. (2018). A system for visualization of big attributed hierarchical graphs. Int. J. of Computer Networks \& Communications, 10(2), 55–67. 

[Mora21] Moradi, E., \& Mondal, D. (2021). BigGraphVis: Leveraging Streaming Algorithms and GPU Acceleration for Visualizing Big Graphs. arXiv preprint arXiv:2108.00529.

[Calda16] Caldarola, E., Picariello, A., Rinaldi, A., \& Sacco, M. (2016). Exploration and visualization of big graphs. In Proceedings of the International Joint Conference on Knowledge Discovery, Knowledge Engineering and Knowledge Management (pp. 257–264).

[Wang16]  Wang, W.Q., Cai, Z., \& Zhang, K. (2016). Visualizing big graphs with labels through edge bundling. In 2016 IEEE International Conference on Big Data Analysis (ICBDA) (pp. 1–5).



\end{document}

